# Онлайн магазин eShop

## Список микросервисов

\* Возможно будут реализованы

\** Скорее всего не будут реализованы

* [ ] ASP.NET Core (фронт)
    * [ ] Авторизация*
    * [ ] Профиль клиента
    * [ ] Админка
        * [ ] Изменение каталога
        * [ ] Блокировка клиента
    * [ ] Страница каталог
    * [ ] Страница корзина
    * [ ] Страница оплаты
* [ ] API Gateway*
* [ ] Identity Server*
* [ ] Catalog Service
    * [ ] HTTP
        * [ ] Получение списка товаров
        * [ ] Добавление товара (возможно через шину)
        * [ ] Изменение товара
        * [ ] Удаление товара
    * [ ] Message Bus
        * [ ] Фиксирование продажи (шина)
* [ ] Order Service
    * [ ] Получение списка заказов
    * [ ] Message Bus
        * [ ] Оформление заказа
        * [ ] Отмена заказа
* [ ] Cart Service
    * [ ] HTTP
        * [ ] Получение списка корзины
        * [ ] Добавление товара в корзину
        * [ ] Удаление товара из корзины
        * [ ] Очистка корзины
* [ ] Email Service
    * [ ] Отправка уведомления
    * [ ] Отправка новостей
* [ ] Payment Service
    * [ ] HTTP
        * [ ] Получение ссылки на оплату
        * [ ] Callback-endpoint об успешной оплате
    * [ ] Message Bus
        * [ ] Сообщение об успешной оплате (фиксация)
* [ ] Client Service**
    * [ ] HTTP
        * [ ] Получение информации о клиенте

Примерный стэк:
Docker (возможно Kubernetes, иначе docker swarm)
Ocelot
RabbitMQ
MassTransit
MediatR + CQRS
Automapper
